做大公司Corporate Communication要咩條件

身邊有個frd係加拿大waterloo 讀computer science，
讀完做咗幾間大公司既Corporate communication, Communication Consultant eg, JP morgan, fedex..
宜家仲移民過咗澳洲做blackrock
想問做呢d post要有咩條件

留名